有無人試過 誠哥 SoSim 可唔可以用落 wifi蛋?

有無人試過 誠哥 SoSim 可唔可以用落 wifi蛋?
定係張sim一定要用落電話?

用router係可以出到
蛋唔知

咁抵 仲要33$

買一張試吓覆蓋率，穩定性，速度
先再講

利申：紅磡區一般

不過$33真係冇投訴嘅

師兄 係用落電話定 用落WIFI蛋?

師兄 係直接將個SIM卡插落ROUTER 無任何野要CONFIG?

我係一插即用，如果要增值就要插入電話

明白